881晴朗 演繹政府高層打鬥傳聞

啲主持連笑聲喘息聲同旁白都讀哂出黎

往死裡打

唔係阿仙奴先咩

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

有冇link

有無得重溫

隔離po有人backup左

［CLS］881 晴朗的一天出發

#87 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區